BLACKPINK 百事廣告冇人講?

JISOO英文勁QQ

百事有可樂

韓國真係專出美女，四個都咁撚靚，好想屌

幫鄰國拍？殘體嘅

亞太區代言

百事logo藍色=

成段片
最尾真係敗筆
無啦啦彈句蝗語
成件事即刻柒哂

雪碧正啲

Jisoo真係敗筆位

Lm

咪色

敗你老母

雪碧唔要佢

和你在一起～和你在一起～